有無人覺得咁多好消息 但呢兩日跌市 係壓彈弓

1.唔加息
2.qq既食雞v2.0 批左
3.非農靚仔
4.中美就黎傾成 有曬方向
5.失業率靚仔
6.......................下省10個好消息

一放開彈弓
就彈上31000

32000

唔大貪 31000就夠

已重倉290 中倉295